\section{Trabalhos Correlatos}
\begin{frame}{Comparativo entre as soluções}

\tiny
\setstretch{1.5}

\begin{center}
    \label{table}
    \begin{table}[ht]
        \centering
        \caption{Tabela comparativa entre os trabalhos correlatos e a solução proposta.}
        \label{tabela_comparativa}
        \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}\hline
         Funcionalidade & \rotatebox[origin=c]{90}{\citeonline{ferreira:2013}} & \rotatebox[origin=c]{90}{\citeonline{oliveira:2013}} & \rotatebox[origin=c]{90}{\citeonline{jesus:2014}} & \rotatebox[origin=c]{90}{\citeonline{lomba:2015}} & \rotatebox[origin=c]{90}{\citeonline{melo:2016}} & \rotatebox[origin=c]{90}{Solução Proposta} \\ \hline
         
         Visualização das trajetórias no mapa & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \textbullet \\ \hline
         Enriquecimento semântico dos dados de movimentação  & \textbullet & \textbullet & \textbullet & & &  \\ \hline
         Identificação de comportamentos anômalos  & \textbullet & \textbullet & \textbullet & & &  \\ \hline
         Análise da velocidade do animal  & \textbullet & & & & &  \\ \hline
         Classificação dos comportamentos dos animais  & & & \textbullet & \textbullet & &  \\ \hline
         Coleta dos dados de movimetação  & & & \textbullet & & \textbullet & \textbullet  \\ \hline
         Similaridade de trajetórias  & & & & & & \textbullet  \\ \hline
         Cadastro de bovinos e banco de espermas & & & & & & \textbullet  \\ \hline
         Acompanhemento do cliclo reprodutivo das vacas & & & & & & \textbullet  \\ \hline
         Registro de animais que não fazem mais parte do rebanho & & & & & & \textbullet  \\ \hline
         Aplicação web & \textbullet & & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \textbullet  \\ \hline
        \end{tabular}             
    \end{table}
\end{center}

\end{frame}